今日，我unfollow左初戀個ig

分手幾年，偶爾㩒入佢story，再手賤碌左下follower list，發現佢唔知幾時開始已經取消左追蹤。

雖然一早放低左，但果下心情係有啲複雜。我默默咁㩒開佢ac，再㩒落unfollow粒制。終於，抹走我地最後既聯繫方式。

要完既就應該一早比佢徹底完結，又一個失眠夜。

我都唔想叫春，我都唔想諗返起你，但點解淨係你會老是常出現？？？？

分手啦

係咁架啦

之後有拍拖？

從無掛住過？

我再睇返已經無感覺

做得好
人地都唔記得你
何必留戀呢

我反而係分開左先有IG呢樣野,
所以我冇Follow到佢, 但成日出建議我follow

咁又唔係咁睇
就算人地忘記左我
我都唔希望會忘記佢

如果你仲係有感覺，會痛嘅，就唔好再睇到佢嘅任何近況，盞就會亂諗嘢。

對於前度嘅一切都當係回憶，擺起自己個腦度就夠。

毒巴搵到初戀未

有拍拖

有掛住過

依家沒了

又唔係話好留戀，只係望返轉頭，佢都曾經陪我過左好一段人生，好難會忘記到。

巴打識諗

睇完你個post走去unfollow

啱，我真係好掛住佢

分手係和平 定綠帽呀

忍痛禁左unfollow 再del埋contact 放手放開所有

係時候比自己重新開始了

其實真相真係重要咩？分左手仲諗呢啲只會係自己攞苦黎辛

下世